killer月經 點解港女要收兵？

我哋今日探討嘅嘢係點解港女要收兵
最憎港女收兵 兵
做兵正啊

Push

港女收完兵，話自己冇修，超虛偽